\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Wir kamen einst von Piemont}
\index[in]{Wir kamen einst von Piemont}
\index[vw]{Trinklieder!Wir kamen einst von Piemont}

\begin{tabbing}
1. /: Wir \=kamen \=einst von Pie\=mont und wollten \=weiter \=nach Ly\=on. :/\kill
\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\\
1. /: Wir kamen einst von Piemont und wollten weiter nach Lyon. :/\\

Ach, im Beutel, da herrschte \=Leere, sans dessus dessous et\kill
\>\bf H$^7$\\
Ach, im Beutel, da herrschte Leere, sans dessus dessous et\\

sans devant der\=riere. Burschen war'n wir drei, doch nur ein Sous!\kill
\>\bf E\\
sans devant derriere. Burschen war'n wir drei, doch nur ein Sous!\\ \\

Ref.: /: \=Sans devant der\=riere, sans des\=sus de\=sous. :/\kill
\>\bf A\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
Ref.: /: Sans devant derriere, sans dessus desous. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. /: Herr \=Wirt, bring \=uns ein Essen \=her, der Magen \=ist so \=lang schon \=leer. :/\kill
\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\\
2. /: Herr Wirt, bring uns ein Essen her, der Magen ist so lang schon leer. :/\\

Hab' noch Fleisch von 'ner alten \=M"ahre, sans dessus dessous et\kill
\>\bf H$^7$\\
Hab' noch Fleisch von 'ner alten M"ahre, sans dessus dessous et\\

sans devant der\=riere. Hei, bring es her und Wein dazu!\kill
\>\bf E\\
sans devant derriere. Hei, bring es her und Wein dazu!\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. /: Herr \=Wirt, wir \=woll'n nun weiter\=zieh'n, das Essen \=war ge\=wiss sehr \=sch"on. :/\kill
\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\\
3. /: Herr Wirt, wir woll'n nun weiterzieh'n, das Essen war gewiss sehr sch"on. :/\\

Nehmt den Sous, wir ham nicht mehr, auf  \=Ehre, sans dessus dessous et\kill
\>\bf H$^7$\\
Nehmt den Sous, wir ham nicht mehr, auf Ehre, sans dessus dessous et\\

sans devant der\=riere. Wir aber stoben fort im Nu!\kill
\>\bf E\\
sans devant derriere. Wir aber stoben fort im Nu!\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: Klaus Tr"ankle (cappi) - Weise: franz"osisches Volkslied\\
FA: 257 GB: 303 LB: 398 MO: 227 TS: 642
\end{angaben}
